其實有幾多女仔係唔介意男朋友搵錢少過自己？

入嚟投個票，証明俾我睇香港仲有好女仔

介意
唔介意

我介意 因為我無女朋友

你廢啫

前排比人炒左
而家都係靠女友養
啲食飯睇戲, 全部佢比

好想有靚女養我

連牛真係好多野講

有咩得罪你

要等一陣至有得㩒掣？

點解咁講？？

女搵4萬，男搵3萬5咪唔介意lo

女仔搵三萬，男仔搵萬五呢？

睇搵幾錢，例如女既做專業人士，咁男既低少少都接受到

100%會介意，除非女方屋企好有錢唔洗你養

正話只得上下翦咀
不過而家可以了

你投咗咩啊

女仔唔介意 但個男嘅可能介意

點解介意
反而覺得係男方會介意

都係嘅

好多人都介意啦

以為唔介意係正評, 樓主ON99

吓 你點解唔睇清楚呀

睇爭幾多

咁都要睇少幾多既
少一萬同少一千都已經好唔同
但有時未必係個女仔好介意
可能係個男仔自己本身介意

我未試過有男朋友高人工過我
上個ex低我4倍

絲打又係你

俾返D信心你, 唔係個個女仔都介意

如果我搵得多應該唔介意
我已經搵得少 男朋友仲搵得少過我 都幾頭痛

又係你樓主

其實是但一個搵得多係好事
唔會介意
除非係打散工/成日郁啲就唔撈
手停口停又冇諗住搵錢幫補下，大安旨意要另一半出晒錢咁就不了

否則一個搵兩萬一個搵三萬問題不大
一個搵兩萬另一個搵五萬up就正啦，係邊個都冇所謂

養唔養寵物

多謝你

兩個都咁高level 是但啦

你少嘅定義係幾多

差咁多女仔咁都唔介意？

咁得閒開咁多post cow唔到女架

跟機

不知幾想揾個人工高女朋友

差唔多幾好丫
我而家同老公差不多，我多佢幾千（但我每月唔穩定，拉勻全年計基本一樣）
我會想是但一個搵多啲好洗啲

我係男人都介意對方收入太底，
我搵五萬幾，希望對方有三萬都合理吖

依家唔介意，將來談婚論婚都好難唔介意

原來睇錯左
我出發點係
當兩公婆每人搵兩萬
夠洗但可能要租平啲樓，其他支出要睇住條數
有啲掹掹緊

但如果其中一方搵多啲，咁就好洗好多
如果結左婚咪個儲備多啲囉
唔係話要共產但起碼要用起上黎有錢

如果未結婚咁都係搵多啲果個可以洗多啲/儲多啲姐
對件事都冇壞
搵得多少可能同工種有關
唔會太介意邊個多邊個少
仆街老細俾得少/成行都underpaid佢都唔想架
下下要人轉行咩

只要佢唔係大食懶，對我好，肯娶我
我唔介意

畢咗業就無puppy love

都係嗰句 唔係個個女人肯一齊挨

我覺得去到某個水平唔算挨啦
可能我唔大洗
我覺得搵多啲只係多啲閒錢，可以做多啲自己想做既野
但冇都冇所謂

唔關挨唔挨事
當一個收入高一個收入低，個生活質素要求自然唔同（食好啲住好啲）
到時面對嘅問題就係女方願唔願意降低水平去就男方，定付出多啲養埋男方？我諗兩樣都唔係個個女仔會接受到

比人炒左仲用閒錢睇戲 你真係屎黎

呢個都啱
我都有諗過
不過唔一定關收入幾多事
關價值觀同金錢觀事多啲
如果另一半好鍾意買名牌、享樂型
佢搵得多過我定少過我都唔太岩傾
因為唔係同一類人

投咗紅色

咁可以大家一齊努力嘅啫

同意C打
介意個男嘅死蛇爛蟮 冇上進心 得過且過多啲

我就仲係窮撚水平

所以願意嗰啲真係人上人

睇個戲要幾錢

係時候俾你tg我

其實好多女仔都唔介意
但男朋友通常都介意

可能男方介意多過女方介意

上網睇youtube唔得嘅？

介意
我已經0收入，仲少過我咪要負債

出去戲院睇點同

你同個個絲打都咁講㗎？

淨係負皮嘅女仔

量入為出識唔識？

唔會睇齣戲都負擔唔到掛

其實你搵得多真係無問題
當你搵十萬，就算你駛3萬，都仲有7萬儲

睇個戲又覺得冇所謂
食個飯又覺得冇所謂
出去飲杯啡又覺得冇所謂
買下衫又覺得冇所謂
一個月就會用多好多錢 你明唔撚明

照你依個推論應該搭車都唔俾

唔介意

佢真係好錫我 對我好好

搭車冇得避免 唔計

係個男仔要睇定女仔先

算差不多一樣啦
我覺得起碼爭一兩萬先叫有啲距離

慳得1蚊得1蚊

唔介意
反而覺得係介意自己要靠女仔養嘅男仔比較多

唔介意 我又唔係要佢養
我自己啲錢自己揾 自己洗 不知幾開心

唔介意你就唔會數出黎啦

ching真男人

短期嘅話又冇所謂嘅
但真係要睇你有冇心搵工囉
長期咁落去都幫唔得你幾多
除非你女朋友好撚有錢啦

識個朋友人工1萬5至2萬，女朋友做醫生一個月十幾萬

我女朋友都係我4倍

男嘅好靚仔 女嘅好樣衰？

冇收入 就要過冇收入的生活方式
睇餸食飯係基本原則

最忌先使未來錢

我唔借俾男朋友知自己總共搵幾多
淨係借講人工 因為低過佢
我投資仲多過我份人工 呢一樣嘢佢唔會知 我淨係會話佢知我成日輸錢

最差嘅係自己已經冇收入要靠人收入
但仲會覺得嗰少少錢, 我搵到工連本帶利送返比你啦